Pad
------

* 下载xcode
* 在Xcode 》 Preferences 》 Accounts 添加Apple ID
* 点击项目根目录 在Signing & Capabilities 中增加
* 在xcode中选择ipad，编译运行会提示要ipad授权
* 在ipad中设置》通用》描述文件（Device Management）中信任自己的Apple ID
* 再次编译运行即可安装到ipad上，此后ipad可以不在和mac连接
* 修改ViewController.swift中77行 url地址，不同的网址地址不同
